笑𨶙死 恆大仔翻屋企食jj啦

死廢柴
恆大去踢波啦

A零玖

阿豬阿狗都叫大學

我i大

ive league唔計

香港只有一間大學 個間叫做ive

我地kong u

蓋清

聯盟點一間

著住件ibgm既tee特別型

恆大都好多間

係 行出街d囡睇到出哂水